發覺自己出街睇嘢好慢

隻眼聚焦得好慢

搞到成個人on99咁

會唔會係因為戴眼鏡搞到咁

帶con會有改善？

你都係想我講你愈黎愈快姐

你條女係咪做雞㗎？

3萬蚊過夜

唔關對眼事 個腦影響姐

散光姐

會唔會係弱視

有冇驗眼？

你條女係雞黎呀

隊完草係咁，要習慣下

因為你越黎越快
早洩問題記住盡早求醫

而家送豆腐來回係幾多分鐘？

諗住聽日去眼鏡88配con，問下個視光師有冇得驗。

認真post

有冇人都係咁

我都係咁 有排渣車睇野越黎越慢
不過宜家無跑山了 轉左玩F1 所以宜家連篤爆水球既過程都睇得好清楚

上轉山4分半鐘

有咩唔好？睇得更清楚係好事黎

帶眼鏡係會搞到隻眼放鬆

帶con會有改善？

會 同埋多做眼部訓練

要做下

仲有冇人有好啲建議